而家政府只欠檯面一句，要將所有年輕世代悉數殲滅，再由大陸人替代真空

中大、城大，數之不盡的年輕人逝去，傷亡均由年輕人主要承受，作為香港未來既主人，有如此革命之火，對中國及傀儡政權係禍患

所以中國既態度，係不惜要將12-25歲呢個群體既年輕人悉數滅絕，香港既真空由支那人大舉填補，對中國黎講，呢個數目簡直係小兒科

壟斷左未來，中老年既未來亦被扼絕，幼童、新世代更會被控制思想，呢場慢性宰殺目的只有一個，係中國政府「留地不留人」，香港人必須要被殲滅或被去民族化，林奠心知肚明，就係未正式講出嚟

但係，仲有機會抵抗，就係全體一齊保護、協助正值戰火既大學生，一定要阻止30年前天安門既悲劇重演

❗️❗️中大告急，中大告急❗️❗️
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: ⚠️中大 ⚠️

Rt + like + reply

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

佢落幾多 香港人排幾多